體感溫度去到50度 香港人好耐熱

🤢✨

算係咁啦，仲未熱到當街除曬衫褲